還返夏愨道出來先啦

差佬講到明唔打唔清場就真係要識做,仲係咁固執就會變成下風
現實而言唔夠人就冇咩需要佔埋條路,行返入行人路啦,鏡頭影到咁疏落嘅7畫面都唔好睇啦

高潮完返工日就係輿論戰嘅戰場
死佔住條路係冇撚用架,唔好俾五年前嘅執念綁死自己
Be water,人人都知件事未完但呢個時刻都有自己嘅責任要負所以先唔可以落場
而家係打緊持久戰,俾大家儲下氣過幾日再來過

pish